輕微症狀

如果有輕微肺炎症狀（喉嚨乾但係唔痕、心口有好輕微痛楚、冇肚屙冇毆但係嗰肚有少少唔舒服）
但係又怕係虛驚一場，去醫院會浪費醫護人員精力
應該去邊度睇醫生好？

*已經自我隔離緊 出街有戴口罩 有勤洗手 冇去強國
屌細力啲*

費事大家誤會
我個出街係係自我隔離之前嘅事

冇事架
我之前都係咁，後來發現係心理作用
我之前係嚇到幾日訓唔好，一日食一餐，一個星期瘦左4kg
心口痛，發低燒
後來心態好咗就冇嘢
不過依家係好多痰，搞到我成日咳
利申成日去沙田轉車，有戴口罩，最近係屋企摺左7日

最基本o既有無發燒你唔講另外有無肌肉痛，有無胃口等，不過如果真係中招，你一定會知，因為聽聞會辛苦到你自己都想立即去睇醫生。

冇肌肉痛冇發燒 胃口可能有少少差

咁應該唔係，可能天氣乾燥或最近食多左新年野煎炸野，所以喉嚨痛，肚脹，飲多D水。但我唔係醫生，真係覺得有事建議真係睇醫生